去元朗送頭為乜？

可唔可以講下目的？
打柒d 黑社會？
警察一定做返魚革果樣
呢頭拉完 果頭放

對準政權 中共港共先係重點